李一平 : 中共將殺害港警嫁禍反送中

李一平係中國異議人士、加拿大華人

李一平 :
我從體制內得到的消息是，為了鎮壓這次反送終運動，中共已做了三項安排
第一，中共已派遣了數千名防暴警察進入香港。
第二，中共已派出幾百個便衣特務，混進香港的抗爭隊伍中，冒充勇武派年輕人，要在8月18號襲擊香港警察。他們已經計劃好要殺死幾個香港警察，然後嫁禍給勇武派年青人。
第三，深圳已集結了幾萬名武警，一旦特務殺害了香港警察，而香港警方不願意或者沒能夠全面鎮壓街頭的勇武派(便衣特務?)之後，林鄭月娥就會宣布，說暴亂失控，然後就會公開要求中共派兵平亂。

希望係流料
經過左811血腥鎮壓，我地已經得到好多國際支持，呢個時候一定唔可以發生殺死警察呢啲野。

ON9

警察人人自危

好期待
大家買左幾多罐午餐肉？

我相信中共做得出

第二，中共已派出幾百個便衣特務，混進香港的抗爭隊伍中，冒充勇武派年輕人

呢D人唔開樣尤自可
一開樣就成陣大鄉里既除噴出黎
呃到邊個

又吹風818
不如直接818唔比人出街算啦
有無咁撚驚呀

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

所以話818唔好帶武裝遊完就算,睇下D警犬係咪用自殺式任務

唔係無可能 前線手足要多d提點 有d野唔應該做就唔好做 更加防止比其他人做

問題係班警犬比林鄭利用 真係當狗咁撚足兩個月
為左果幾萬蚊 心甘情願做狗 真係要佢地比"人"殺幾個
知道自己有危險先識醒

提防提防，全人類唔帶gear防唔防到？

整定文宣先發制人？

其實勇武打得贏子彈？嬲還嬲過唔到5大一樣攞唔番個公道，講打又唔會夠犬多裝備，用傳媒又得tvb睇就只會睇到你地*搞事*，如果唔係直播到變受害者點會有機多過200萬人支持，一開始做到野係因㭍婆估唔到香港人可以咁癲，元朗單野就係因為有示威者加市民變左受害者先有咁多人反警，但係過左咁耐柒婆加警都麻木曬啦，諗下點樣係鏡頭面前做咩都冇做就比人拉既示威者啦

到時一定有自己人帶gear

噢？係呀，咁真係要睇吓係咪喇

唔好輕敵，廣傳去藍絲撐警group先
睇下可唔可以挑動對方分化

快快去廣傳，尤其傳去藍絲撐警group
當人人都聽過呢個傳聞，中共就一定出唔到呢招

如果殺完嫁禍完
結果港人覺得殺人果個係英雄
習總會唔會爆血管？
因為我真心唔覺得累警死有乜問題了

到時會綁起佢,
銅鑼灣之後個個都捉鬼

聽日同啲前線警察講下先

屌你特務一殺警啲警都開槍辣低佢，一睇就知大陸人做啦

大陸有咩做唔出

真係有先算香港人呢兩個月見慣風浪
邊次唔係見招拆招

如果真係有勇武出場, 大家同佢傾下計睇下係咪講廣東話。如果唔係/唔答, 咁就影佢再加搵傳媒了。

仲有咁大班藍如果可以拉埋過黎佢地可能仲癲過勇武

支持

樓主係咪傻左，希望係真先岩渦，
而家應該大肆宣揚，話818上面下令，必有警察會死。要成個香港都知，警察自己恐慌

到時真係有警察死，對我地先最有利

本人決定空裝，要拉要要打爆頭都好，記得唔好衝，幫我影低，記住點都唔好衝最好比tvb影到

有巴打一直換ac開post叫人818帶gear，而佢個口頭禪其實唔係香港人慣用，似係廣東果邊
如果正常宣導其實自推就ok，成件事睇落好鬼

1) 要殺都係 817 殺左淋病
2) 之後老屈係黑衣人做
3) 出師有名 派武警/ 解放軍入場
4) 宵禁 2 個月
5) 國際社會吹鳩佢唔漲

先發制人
搞個全民公投彈劾林鄭同解散警隊
雖然投完林鄭都唔會郁
但係期間全力搞公投唔搞遊行
除非民意無啦啦逆轉
唔係既話，期間示威者完全無暗殺誘因

今日入境果班支那黑衣人 ?

下? 全民和理非非緊wo
你警犬死人關示威者咩事？

其實冇得點。如果佢真係要殺，咁818唔得咪831，831唔得咪之後隨便一日，班藍紅政府無論點都會入你數，佢地講大話又唔會洗負責，傳媒又冇實質權力，女義士單野大家有眼睇，明屈都有人照信。既然你都唔會控制到，呢個消息聽左可以等於冇聽。

希望民陣可以先報警搵警方跟進特務潛入的消息是否屬實，同埋幫前線警安排人身保護

推

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

PUSH

攬炒

- 奸商執粒
- 酒店執粒, 土地用黎起價
- 工廈租金大跌, 中小企沒有租金壓力
- 商鋪租金大跌, 小商戶沒有租金壓力
- 住宅租金大跌, 唔洗再住劏房
- 樓價由500萬跌返落100萬
- 狗官地主無得再用貴租壓榨市民
- 領展撤出公屋, 可以食返$20蚊一餐
- 無哂自由行, 空氣清新
- 無遊客黎香港, 奶共機場公司跪低

講得岩 不過佢係做兵國際睇
而家出兵都係驚其他國家先唔搞姐
佢要做到出師有名
建議預先做海外文宣話呢d係中共常用技倆 引埋例子最好 打定個底

推推推推
818和平！！！
各位勇武請沉住氣，你地既堅毅隱忍有助持久戰發生，香港人加油！
因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

挑！
香港警察先唔驚！

三萬幾分之一機會之嘛
死咪葬浩園囉！

一日一個都要三萬幾日！

實中架你以為？
警察未驚過！！

利申咗先：就算再勇武都要有底線，絕對唔建議殺人。
不過到咗今時今日，經歷過812之後，就算真係有警死（呵唔建議主動殺，但難保一個意外…），民意仲會逆轉嗎？再講，而家全地球都知有警扮示威者（sorry，扮嗰啲絕對唔係義士）挑釁，而家先嚟殺警係咪真係屈到義士？外國唔係盲㗎…

要驚，我更加驚啲鬼分化我地囉

sorry係811

求之不得

依家需要美國幫手就要穩守道德高地
一出現殺警其實美帝真係好難幫得落手

我信

所以818 要100%和理飛

同埋可能今日紅土遊行就出手

等聽日無人出嚟！今日要好小心!

不要說 黑警
試著說 condom仔

黑警：君要臣死，唯有去死

黑警內心: 我打份工有糧出有女食咋 唔好殺我啊

黑警心諗推武警去死得唔得

希望講得出 做得到 中共打飛機就叻

係就快 唔好等下個禮拜

其實呢d消息都通晒天到時就算真係發生咗,都無人信係香港人做

Post 去支持香港警察啦，俾人暗殺

如果隻鬼真係殺左警 要即刻搵人拉住佢 即時保護佢
呢隻鬼將會成為政治籌碼 非常有價值
千奇唔好比警察帶走 或者唔好比警察開槍辣低隻鬼

如果帶走左或者死左就死無對證口同鼻拗

佢可以搵幾十個特務黑衫
搵一個有安加費末期cancer中or港愛國人士扮普通人，忽然係某個街頭騷動，殺埋條友

輕鬆自編自導出兵理由

仲要係大陸佬做。

殺啦！！仲講！！

即係818 所有暴力都一定係中共同警黑引發嘅，唔該大家當場指出班中共警黑，影相拍片乜都好！！

好呀 不反對不割席

香港人咁斯文，你話之前掉汽油彈唔係鬼我真係唔信

留名想跟特務學野